話升黑旗唔駛理人點睇既入一入黎

咁升納粹旗係咪又唔駛理人點睇

唔好話咩其他國家目前為止無幫香港 文宣組做緊好多野
兄弟爬山各自努力 唔係比你用黎唔睇其他兄弟點爬 唔係話你唔小心碌左舊石落去打中其他兄弟都得

有咩出處

黑紗黑旗好多國際意義

Very often, the colors used in a flag represent the values of that country (or other entity). Black often represents determination, ethnic heritage, and/or defeating one's enemies. Blue often represents freedom, vigilance, perseverance, justice, prosperity, peace, and/or patriotism.

咁我本身係Anarchist喎🤷🏻‍♀️

乜你地唔係理解咗先會支持㗎咩？

噉樣睇落藍色好啲喎

講緊話唔駛理人點睇個啲 唔係講緊知人地點睇都去個啲

簡單一個問題 係咪非用黑色不可

升旗唔係就係要比人睇？

葬禮都會用黑旗
但係納粹旗除咗納粹黨仲有邊個會用啊屌你老母

游蕙禎: 請勿在71行升黑旗禮. 黑旗代表恐怖主義

#16

我都想知 升旗咩唔係比人睇咩

游蕙禎: 請勿在71行升黑旗禮. 黑旗代表恐怖主義

強烈建議黑旗加奠字
黑旗有廣泛定義
但非常時期 唔好比位佢入
當講港獨已經可以以言入罪
個人認為冇必要冒呢個險

白痴仔 香港旗又話唔好騎劫
黑旗又唔撚比
真係好似陳雲條又中銀又淘寶既廢老咁升特區旗

我見過西環倒掛國旗、政府部門倒掛區旗

假兩難
咁多隻色 係咪一定要黑先

係話比你班傻鳩聽 升黑旗同升香港旗對中國黎講係冇分別

黑紫荊旗又好，香港旗又好
純黑有自己人反感既話
唔係無其他alternatives

你倒掛支旗，幾多個人會見到

我無話過其他人得中國 事實上我講緊既其他人係國際社會

假你老母
升香港旗有咩問題
你升共產黨旗就一定唔會比人話反黨

老母你個老母
我係問點解一定要黑呀
盲閪

收皮啦 唔通人地國際社會見你blacbloc蒙面又當你係聖戰者咩
咪撚咁戇鳩啦
你話維吾爾就避忌下
香港人乜撚野都要驚一餐
唔怪得咁多鍵戰